有冇人有用過霧燈個制，係點用架

有冇人有用過霧燈個制，係點用架

幾時用，同用黎做咩

咪同車頭燈一樣0開佢
話明叫霧燈，你話係幾時用啦

利申9up

哦
一般駕駛嗰陣無用架
係有時想製造啲舞台特效
或者想擺脫追捕嘅時候用
㩒呢個掣
車身四圍都會散發出霧氣
追捕你嘅人咪見唔到你囉

原意係開車之前用
想離開某個地方而留低一啲霧氣
留低一個「我走喇」咁嘅信息時候用

其實呢
車震嗰時製造呢個特效好正架
下次上飛鵝山試吓就知呢個功能有有幾正

我就係要呢啲

乜唔係係架車入面隊草果陣照明用既咩

認真答你,霧燈有霧時用, 如果睇唔到100米以外就用啦 (大約十部巴士距離）
如果能見度高就唔好用,好殘眼同人地會分唔到煞車燈

照你老母田雞個陣用既

無撚用

扮型果彈用

陣

想前面架車落嚟打你嗰時用

極大雨用 霧燈穿透力強

用黎話比人知你渣車去到邊個高度
我暫時去到r32死神個隻紫色霧氣

拓海個對暫時未見過

但而家新車啲霧燈都係led白光